睇完基道Ching既見解 我都覺得基道中學呢間野幾好

你條撚樣洗曬成個到成個校園台
還我校園台

好彩潛曬

仆街，咪撚同佢癲啦

推

I had blocked

一早block咗

huen 哥，我都係基中架

？

一早block左 個垃圾小幼稚 講埋啲on9野搏存在感

我很大程度同意你既說法